有一首歌送比侵侵

曾踏遍 刺腳的彎路
疲倦了 誰來傾訴
遇過幾多痴情 怎會不知道
但我心知總有一日 定會找得到最好
憑著愛 我信有出路
憑著愛 情懷不老
在這一刻跟你 終於可擁抱
就算始終失意倒運 人生己再沒苦惱

曾在這高高低低彎彎曲曲中跌倒
才驟覺開開心心簡簡單單已極好
最美麗仍然是愛 帶淚尚仍然是好
未懼怕一生的波折伴到老

曾在這高高低低彎彎曲曲中跌倒
才驟覺開開心心簡簡單單已極好
最美麗仍然是愛 帶淚尚仍然是好
未懼怕一生的波折伴到老
憑著愛袛管一生磨鍊到老

石頭歌

咪撚煩啦石頭撚

好撚難聽呀石頭佬

完了吧

屌你老母石頭佬